高海寧其實係咪入錯行

佢個樣真係唔入屋...
好恐怖..

認同
真係好醜

仲要覺得自己好靚

波大我可以

佢愈嚟愈有師奶味，配埋啲唔鹹唔淡嘅口音，好有企街feel

saw

唔好意思我入錯咗伯母間房，打搞哂啦伯母

係個鼻起折唔靚啫，整體都ok

仲要 成日想勾金龜

釣

我都唔知自己睇咗咩
套野劇情幾吸引
選角好差

咁耐都無圖

唔ok lor,
真心好似saw

究竟佢何德何能做主角？tvb缺人缺到咁？

太多近鏡 嚇親我
saw

sor

咁垃圾o既劇都有人睇

我邊有？

人哋本人入到嚟 你班連登仔就啞曬

咁夜唔訓呀koling

上黎追post，唔日日清驚睇唔晒！haha

一入黎就諗緊佢本人會唔會係度
點知...

講緊套劇啫係咪

Kimchi有 高ling冇

早啲抖啦你

港劇邊有選角架 求撚其啦

睇完加蔥過黎望下

睇完加蔥聽佢講野個性格幾正

公海啲連登仔係無人性架高ling

講真話 saw

係金雞樓下見到佢高ling一次
係幾靚女既

really?同上鏡爭幾多

闊面 不了

1080p

好可惜成日收埋個胸部

真人入黎post同你講

個次見就普通港女樣
上鏡會厚粉d 無咁自然

Hahaha
I want to play a game

我愛高海寧

Koling今次真係有進步喎我撐你！
同秀怡陸永都有火花

幾靚

樓主正仆街

鍵盤9吹就最叻

咁你咪係死仆街囉

邊個係本人
你係？

幾可愛吖
好過網紅樣啦

低質激將引koling入嚟

支持高ling
支持kimchi

講真都成三十幾歲
出道至今都仲係到賣弄身材
想點撚樣
係得tvb連登垃圾仲受落

咁撚口臭小心白頭人送黑頭人

你之前你問我答個Po點解唔見咗

高ling睇完笑下算啦 唔好唔開心呀！
連登仔得把口㗎咋

其實佢觀眾緣唔錯 肉彈出道但係又冇咩師奶會話憎佢

佢返女人街擺檔好啲

#18咪係 你當睇唔到?

如果係廟街見到會幫診下

買ac狗死撚開啦屌你老母

加蔥加持

haha 預左！黎感受下

原來依家真係無人睇新聞架！

我無唔開心呀！手痕，答左幾條

高ling記住上連登唔好咁認真
呢度都唔少痴線佬同loser
最鍾意打擊同恥笑人地
你真人上線真係好勇
小心保護自己 唔好理d小人

Koling點睇好耐之前個幅改圖：高ling 矮ling 冚家ling ?

睇完條片做咗你fans了

放心！我真係無嘢！ 我呢d老人家有咩hard time未受過！睇得好淡啦...

癡撚線高ling eq高到愛你呀高ling

得啖笑... 呢d咪創意lor！

邊條？加蔥？

條橋work咪樂而不淫囉

高ling唔好唔開心 加油呀

我係估唔到各大報紙雜誌都報導過我上連登，竟然仲有人唔知！

阿叔我撐你

連登仔真係得把口咋 加油高ling

加油呀ko ling~
自己中意呢行咪得
唔駛理啲人亂up
真心覺得你有好大進步~

岩岩睇完加葱上黎搵下邊個post

岩岩睇完加蔥條片一上高登就見到你

係呀，但個髮型唔多襯你

高ling

留名

高ling我好鍾意j你㗎
可摸耳攬下我

等緊開po 你問我答

有次係旺角starbuck樓下見，遠望幾靚

呢啲八卦新聞唔睇有咩問題
以為自己邊個 個個要留意

又幾親民
又無乜架子 又玩得

唔知點解憎佢都係女性多

真人上連登

妒忌吧

真人一入黎樓主就深潛

快啲開你問我答post

係婚姻合伙人既post！

高ling敢貼地同連登仔吹水真係加晒分
又唔會小器

多謝晒～

試試新look嘛... wet look

留名在高ling下面

勇者

岩岩睇完加蔥 專登入黎
原本都麻麻地你 覺得又係靠賣肉上位
後尾欣賞你封胸
Btw 有次九展見過你真人 好靚女
加油 演戲仲有好大進步空間老實講

高Ling hello

唔係呀 上年書展見到佢幾靚架喎

而家睇緊你條浸溫泉片打飛機

高LING真心正

佢地未了解我姐... 其實都唔係呀，街都有好多女仔會同我影相架！

我覺得你好靚啊 自從睇左你doj 講律師個套野之黎我就好鍾意你啦!! 加油啊高ling

笑一笑，世界更美妙！

而家下晝重播當旺爸爸 佢初入行原來係扮大陸g

射左

我好中意你架

btw 個po比高ling騎劫左

高ling加油 對你改觀
希望你會好快遇到一個好角色
覺得一個反差大ge角色會更加爆
例如做醜女 或者好窮既家庭

個人比較蠢，又無咩天份，係需要多d時間浸一浸！

邊度易撞你呀

唔知高ling介唔介意sheshe
利申：真絲

再放啲

咁多年啦... 仲未厭？

G持高ling 估唔到倉底劇都咁成功
林秀怡mk味都好正啊

我出左咁耐街都未見過明星
係邊會撞到你

多謝你，雞排妹！絲打？

痴撚線 咁都可以話唔靚
高ling bb 咪鬼理佢地

咁有無新野啊？

打算浸多幾多年？ 其實真係要進步下

Respect

其實婚姻合伙人既Kimchi好大發揮架，人物心太複雜、轉變又好大，只係我做得唔夠好！

求新野

樣子……其實我覺得高ling唔醜，當年選美雖然佢入唔到三甲，但冇記錯係最後五強。反而佢蝕底在本身已經高頭大馬而且好容易肥，如果男一比較瘦削，例如張震朗果類，佢企旁邊就顯得好大隻會唔襯。不過佢比起部份姐仔，其實演技算唔差，所以機會一定仲會有。

聽日會係旺角做專訪架

會唔會係史上第二個本人推po既藝人po

支持高Ling

對唔住 我係巴打 但我真心中意你架 因為我有朋友好似你

之前有邊個？

唔介意，愛無分邊界！

佢真係正架！

旺角都好大架喎

i want to play a game

hi

高ling可唔可以同我say個hi

書展？應該同我細佬一齊！

高ling平時會做咩運動？？

套劇好hard sell長腿，不過真心正

你都好正！

個人認為首次女主角算不錯...

起碼係個好開始，把握機會

你地兩個都不相白仲不得了
點先有機會見到真人？

法網追擊- 紀慕芝！多謝你呀

上邊班人點證明係本人

唔錯 成套劇其實幾好笑
每個角色又有所發揮

夜媽媽碌到呢張圖自己會唔會嚇親

利申：覺得你大埔超級城張改圖好正

eq 高到呢
佩服

高ling最鐘意同邊位男藝員合作？

gchi goling

佢個唔知咩樣黎
好撚似angry bird

呢套真係估唔到又幾搞笑

高ling咁夜唔洗瞓啊

haha... 買少見少

高ling咁夜唔sleep

係呀！
一定係眾人皆醉你獨醒！

秒

高ling不如開返個post叫 我係高ling你問我答啦

對波真係好正

早D訓啦 上得多連登壞腦呀

高Ling

你好正

除左故事有d牽強
暫時都接受唔到gus點解咁喜歡高ling
而且接受唔到林秀怡係黃德斌個女

但唔算係演員問題既

今日果集都接受唔到gus搶左張相自慰就打人

講完又要再睇

係呀... 我好容易肥架，自己又為食wow！所以成日安慰自己：微胖是福！其實開心真係緊要d！

真羞家

高ling好耐之前喺中環見過你!戴黑超 感覺好cool咁

有無好野益下我哋連登仔啊？

好想……

高ling識玩

正wow！好好珍惜

高ling早啲休息啦
加油加油

佢係我表弟 少少弱智同剛剛放監 原諒佢

正吖嘛

經得起時間考驗

套婚姻合伙人幾多年前拍落

我覺得高ling好似愈睇愈順眼
依家有氣質左

希望演技上可以多d突破

欣賞你直接同連登仔對話

最近做返gym，要減肥

Ig post多啲3點式啦

高ling加油呀

我都係

thx bro！

通常呢啲鼻都係靚仔靚女樣
但佢例外

講得岩！依家反應唔錯，真心感謝大家！

其實而家都唔需要再露啦，實力上緊來

岩你老母！

高ling 6月9會唔會行出黎

Support

多謝高LING

高ling 比d鼓勵我 減肥中

釣到金龜未？

我地講緊劇完開個婚姻見面會

我都想問

高ling咁夜仲未訓

高ling 你好正呀

連登仔態度180度轉變

btw 高寧加油

我會！我自己要求要化呢個妝架！橫掂玩，不如玩盡d嘛！

本身對高ling無咩特別感覺，淨係覺得幾靚 成日俾人笑似saw好慘但之後見你都唔介意好大方 而家又上嚟連登聽連登仔講啲好mean嘅說話都仲咁好eq 想同你講句加油 你做女主角幾有新鮮感

梗係楊明同陸永啦

高ling 轉左髮型後索左10倍

大台部份監製選角都幾正確，因為你夠高大行出黎有台型，所以做商場上女強人係有個款響度。

係呀 書展
唔知呀 不過個時見到你一個人 我仲同老婆講 見到高ling 仲比上鏡靚

高ling點睇逃犯條例

訓前上黎吹下水

陸永真係好正

高ling點睇中美貿易戰？

嘩咁夜仲唔訓呀？

高ling點解叫高ling

開左無人入就唔好啦... 𤓓爆！同埋公海好危險的！

高Ling bb 比d鼓勵我 我減肥中

hi 高ling 我住嘉亨灣

以前覺得ok
大概係唔拍戲冇咁多表情
依定拍戲要郁塊面就覺得好唔自然

高ling咁就騎劫咗個post

其實高ling 有無得留返長頭髮
見你短頭髮無長頭髮咁正

應該好多痴線佬問變態嘢

短髮襯佢爽朗性格多d

真係唔啱短髮

你結左婚未？拍緊拖未？你老婆/女朋友張相俾人拎左去當住你面J wow，你真係唔會打人？呢舖我撐Gus

高LING仲係咪處

其實高ling就算無波都好正

高Ling bb
記唔記得我呀 你話我好好錫果個

haha 我唔笑係容易俾人誤會好cool

對波起碼佔一半分

係
今晚既話

為左同高ling傾計，第一次喺連登留言！
我晚晚都有追你套劇，初頭覺得麻麻，依家晚晚都追！你做得好好！加油 btw我想知artist究竟每日可以瞓幾多個鐘

咪帶左秀怡上黎lor！

用樣攻擊人真係最冇說服力
唔靚係真嘅，至少唔係個個覺得靚，但係唔醜囉絕對，而且好J
加油

幾年前睇過你做戲覺得唔差，like咗ig gchi你

俾個like你！

??

高ling多謝你同事啦
如果唔係呢套都唔知幾時有得上

秀怡會唔會本身都有個acc

未結婚 散左拖單身中 可能真係理解唔到

😢咁上面連登仔係妳面前j妳 你忍唔忍到手（i mean 唔打佢地）

好神奇
加油

My盛Lady同沈震軒幾好笑

真係本人？ 點解個個都知

佢都唔係到蒲頭嘅

佢有上連登的..😂

Thx bro！

有上新聞
佢出現喺影視台婚姻合伙人個post好耐啦

好嘢係百射不厭嫁
btw，成日覺得你煮上海嘢好叻

因為佢上有連登響報紙度認咗，仲試過拉埋秀怡一齊上黎傾

ko lingbb
可唔可以同我講聲晚安

佢真人係真係唔錯

其實高Ling長髮正d
但好似留咗好耐

我個鼻除左有折，主要係有小小彎左，上鏡打左燈會更覺眼，所以好多人覺得真人好睇d！

好想同高ling做愛 生bb

我屌埋你個份

係好岩我媽睇架！

千祈唔好食宵夜呀

咁夜唔瞓？

咩意思？

高寧你真實高度係幾多
成點鐘都未訓，聽日放假呀？

高ling絲打

蘇師父講過你個相係將來會好嗲老公既人，你覺得準唔準

啱啱啱
正字刑警出現

連登仔口風又唔同晒

晚安高ling

逃犯條例呀，係時候落地喇藝人

我想知高Ling塊面有咩位有執過 以前好過宜家

haha... 多謝你！

佢係屌你打錯字
應該係"啱"
唔係溶岩個岩

高ling我愛你

ps我係絲打

諗起高ling黑絲

高Ling可唔可以同我play a game

想留返長小小tim

高ling 好多年前微博已經follow你同狂留言
你個陣成日有回覆我我勁開心
我仲post咗件波衫 個名係samantha 唔知你有無印象
諗返起覺得好撚毒

有折感情唔好啊

連登啲巴打好鍾意自稱小妹

屌 講一套做一套
咪又係9衝
利申有個同事好似高ling, 好鬼正

反送中遊行
請支持及宣傳啊高ling

睇加蔥條片答到你

假架

想同wing wing傾計多啲

高ling bb可唔可以覆下我
Btw你早d訓啊～

翻工見過高ling真人覺得皮膚好好
有無咩skincare介紹

多表情反而唔自然？

留緊啦！不過進步好慢

有無諗過依套戲本來係倉底貨
但依家出到街又斷收得

性格唔錯架

😂頂 高ling 本身同老婆睇緊去日本行程 問我你仲上連登 仲見到你d相 問我做咩睇緊你d相

可唔可以同我講晚安

平時好少留言，見到高ling 咁勇出埋黎公海真係忍唔住想讚下，EQ好高

相信佢意思係你cool個樣靚過有表情，其實我都覺……

高ling咁夜仲唔訓呀

女主角就2、3個鐘啦，配角好好多！

其實都幾好j

高海寧你快D 放張自拍上黎

見到標題入黎睇下會唔會見到真人
點知真係出現左
高ling EQ真係好高
比人咁話都唔嬲

通常拍戲期間係邊訓？

屌你笑撚死我
你都幾幽默

想識你真人了解下

成點幾都未訓
上黎回post 真係好有heart

好親民

高寧有無興趣搵連登仔做男朋友

高ling同大家live緊好快1001

外表既靚係最經唔起考驗的

偶像, 目標幾時結婚

做藝人其實EQ高係好事 唔通好似某d唱歌既歌手 比人上ig話兩世句起晒槓咩

高Ling同我講一句早抖得唔得? 我想發個好春夢

你地唔好講衰野啦
高ling真心貼地

性格幾爽直女仔

係婚姻合伙人既post度搵佢啦

高海寧你再唔放張臨訓前既相我真係叫姨媽姑姐罷睇9:30

高ling呢啲咪好囉，唔擺啲咩明星架子上黎同大家吹下水

不知何事縈懷抱，
醒也無聊，
醉也無聊，
夢也何曾到謝橋。

good night

冇化妝點會有可能影

痴撚線，連登仔轉風轉得幾撚快
未入黎就一面倒負皮
入到黎就申哂脷，你老味肉撚酸到呢

想睇自拍加連登背景

點解咁夜都唔訓

其實點知係咪真人？

條友傻架

快啲wts叫佢過來蒲頭啦

請多一陣訓啦 173cm

好清高，想幫你含

佢唔化妝都試過出街比狗影到啦，何況依家有美顏相機

唔係！係老公對我好好！

人地一早講左啦，拍埋片講，你咁out架

點知係咪真人仲要係新會然

Hi ling 求秒回

新聞有講

高Ling 覺得你做啲戲幾好睇
想問吓如果嗰陣唔入行做artists你會做咩？
唔做artists 做第二行嘅話，生活作息同埋私人生活會唔會好過而家

高海寧你會唔會搵連登仔做老公

唔好做tvb
浪費左

醒小小啦你

有時覺得做女藝員, 好難搵食, 人工又奀
廣告又比cctvb限住
真係辛苦晒

以前後生d嘛

支持高ling

我要睇臨訓前自拍啊啊啊啊

佢其實真係無...
同個音樂才子好耐了

加蔥條片你個妝化得好好睇呀

Oh I see！ok... 啱！

蒙起個頭,個波同腳我可以玩一晚

好似tomas

haha love you too

你玩賓妹黃心穎啦

痴線，真係爬文回

等我搵返睇下先

多波折！

壞左既高海寧

真係高海寧真人覆？唔多信係咪公關負責

公道啲講
高ling係靚嘅

「單看外表，或許大家會認定我是一個愛蒲愛玩的壞女孩，就讓我剝開一層一層的薄紗，讓你們走進我的內心，看看我最真實的成長過程。未必會叫你嘩然，但足以令你改觀！」

許志安咩…壞咗

幾有觀眾緣

我愛你呀高ling
見到同性支持自己會唔會更加開心

其實有時好擔心, 類似你呢d女藝員, 好難糊口
cctvb真係好鬼低人工
出黎又要見傳媒, 又要裝身

差唔多訓啦！

高ling唔好中#329計呀

早d瞓
真係會同你玩天光

高玲我愛你呀～喵

高ling married?

報大數？二次發育？

高ling成功騎劫原本嘅批鬥post
厲害厲害

可唔可以貼張自拍呀

係咪回post回上癮

而家無線, 晚上愈來愈小劇集, 得套回家, 仲有你果套
另外果套強国劇
咁多女藝員, 爭拍一二套, 競爭大, 辛苦你

你信google唔信真人答案

不如拍下youtube
咁親民，實多fans

有高寧做家姐, 每日生活點過?

高ling可唔可以同我講聲good night

[流言終結線]___________________________________________
高ling 呀，6月9號你有咩做呀？

睇劇都覺得高，估唔到有173

瘋狂做……家務

繼續努力

cctvb好似有肖像權
cctvb出晒名小氣
一比佢封殺, 基本玩完

因為平時佢俾人感覺cool，但上到黎發現講得笑而且eq好高，係值得讚

其實都試咗好多品牌，因應果排既皮膚狀況而換skincare！我依家用緊cle de paul

原來你咁高
我係矮你3cm既絲
高ling bb比心機啊 支持你

啱啱睇完加葱條片
Hello 高ling!!!

瞓咗都唔講聲goodnight

想奶你對腳

Thx

貼地？佢skip曬逃犯條例d留言喎

真係講

Hello 高ling

haha 原來係咁！但我好鍾意笑架bor！

公關都要返夜更

晚安

屋企

做藝人要脾氣好, 得體, 唔係好難生存
而家太多藝人了, 男女都係, 仲未計強国入侵既劇集
香港人出名小氣, 得罪d人, 成班人唱衰你
呢度都唔小小氣鬼

唔通講支持咩on9tvb呀小朋友

同藝人隔住個電話一齊上連登感覺好神奇
呢個策略唔錯 高ling好波

係呀... 好辛苦架！

藝人有藝人難處
局外人好難明

唔通冒住被封殺既風險為左滿足你班連登仔答咩
上黎都係想宣傳佢套劇姐

本身冇乜野
但saw真係撞到啪啪聲
以後見高海寧都凝住係saw

咁個公關要計鐘定按回post計ot呢

老奉要答？你都on99

早點訓吧, 做藝人要上鏡, 早點訓, 你個人都精神d

2-3個鐘...點keep到個樣

高ling咁親民

祝你發個好夢

女都話可以靠厚妝 男真係厚極有限
眼腫又可以點解決

不如講下有邊個無搵過大陸錢
根本個個都試過
下下都話人奶共

是但爆一樣冇傷大雅既內幕野黎聽下啦

岩岩查左
原來高小姐都大學畢業
香港理工大學商業管理系學士

又唔係我問 你都on lun 79

高ling仲未訓

譚嘉儀都係TVB/星夢，都有拍YouTube, 不過最近又好似真係無乜

唔好話政治嘢，好多嘢作為公眾人物真係唔方便講
單純吹下水嘅就唔好比咁大壓力人啦

做藝人老老實實 佢算係咁 你估政治野好可以亂發表咩

驚嚇走晒d人！saw billy

呢個post變得好斯文，無乜J圖

你係咪又係真人

自知之明

你唔好為難人

佢話支持, 比你地屌, 即刻反面杯葛
佢話反對, 比cctvb即刻算賬

你想人地點答你

高寧，我有次喺郵輪碼頭見到你，成身工地look一去完廁所出嚟，就見到你，嚇到呆咗
好後悔冇同你影相

人哋宣傳自己套劇，上黎同觀眾吹下水咋

我post 左

高Ling, 有次喺灣仔見到你, 真人靚女好多

高ling 6永喺片場多唔多gag

我會做幼稚園老師！

麻友係雞

我都想Ali真人上連登

我自己化架

事實唔使講

叫人點答呀

我覺得高寧講野把聲好好聽

能幹的miss

我本書既序！我寫架！

我都想知

成班人原本屌屌聲
本人一入黎就清一色讚同正評 比少少骨氣好無

所以我鍾意mix and match！

高寧覺唔覺連登啲icon好qq

會呀

你幾時出左書？

由細睇到大

no la

無睇 無興趣知

寫真嚟

你信佢，唔信我？

so, when

高ling 今日我生日呀，可唔可以講聲生日快樂呀

我唔識剪片

我細佬都係咁過

可能佢係藝人, 大家有點開心
雖然我都係
但事實佢只係一個普通人

高ling撐你

純粹好奇
高ling宜家做女主角
一集有冇5位數字收
定tvb係成套咁計

收晒！多謝！

高ling 你同李佳芯去西班牙係拍嘢定自己去玩？

希望你爭取多些機會曝光啦
拍多些好電視劇或電影
當然我明白這些事不到你控制

Ali bb

最主要係融入大家姐 不過希望套戲完左都會keep住上連登啦

你都好高！

高寧, 係咪 TVB 唔播套劇，就無 show 錢收?

應該是機密, 唔講得
唔好為難人

如果高ling你可以搵到Ali bb真人一齊上連登傾計就好喇

高寧出到嚟公海係咪難玩咗呢

其實我都鍾意睇saw架，追晒咁多集！係咪好變態？

其實我覺得cctvb做藝人都好慘
幾年前, 之前睇雜誌講, 果個成日出現果個配角, 唔記得叫乜名, 得萬頭人工

始終都係我對你嘅愛最長久

反客為主，高Ling好野

仲以為你好忙, 咁多時間追?

你可以試下搵 OpenShot 呢個 software 試下，唔難用又免費，YouTube有教學

n年前見過佢一次海港城
真人好過上鏡 靚過大把所謂咩女神
當然佘詩曼 蔡少芬嗰堆真人仲靚

高ling知唔知道大台有咩藝人會碌連登？你睇連登係咪有藝人同事介紹？😂😂

如果唔講得就算
好奇下咋
因為成日報tvb人工個方面都好慳家下

依度個個米八 實比到你安全感

唔多！佢其實好斯文！

一直想知做咗藝人之後係咪就唔點會再有圈外人做新朋友

真心覺

好多年前！

Hope you can find a good husband

啱啱先追曬 早啲瞓喇koling

生日快樂！

高ling傾到唔捨得訓

高ling訓得咁少拍戲係點樣睇落精神？唔怕眼腫/水腫？

網絡騙案，香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝警匪懸疑電視劇，由楊明、高海寧及陳曉華領銜主演

拍攝中?

生日快樂

佢哋叫腦魔bb

無

高ling幾時生日

係？佢玩獎門人嗰啲反應轉數好快架喎

自己玩

goling 會唔會返大陸發展？

尊重啦

koling 真係唔係釣金龜果類人。

利申：識佢老母

咩節目

其實一直有上

唔係

其實我都唔知高海寧, 演技好唔好
因為cctvb 既角色, 全部都唔需要好高演技
希望高小姐做好自己, 這是對自己職業的一份尊重

我有同佢提過

高Ling咁夜重上黎
good night 高Ling

都係做返自己啦 haha

高ling送個飛吻俾我ok?

即係同見到徐錦光諗起thor差唔多
海馬公園直頭可以長簽您做hallowe’en 代言人
同羅蘭一中一西拍住上

佢咩反應？

佘佘係我女神

可以同佳芯bb同一間房瞓

Ali心動不如行動呀
高ling快啲叫埋Ali一齊

加蔥條片個look好正

香港人點會唔識連登？

估唔到真係會答關於人工個啲問題

蔡真人好細粒同瘦...

高ling eq真心高，推到廿幾頁唔知睇唔睇到呢？

感覺你地兩個都係傻大姐
但又唔係好叻表達自己內心感受 成日俾人誤會type..

點解會有呢個疑問？梗係唔係啦！我大把朋友係圈外人

高寧真係會逐個睇 㗎

yes

高ling，你好呀

真人

1月13日

高ling見到咁多人j你係咪好爽

高ling好有心咁夜都係咁覆留言又高eq 真係要讚

開心到痴線
如果有機會見到你，要求合照會唔會太過份?

又楊明

變態佬

係！超級聰明

夜媽媽訓之前可以同高寧傾計真係好幸福 可唔可以同我講晚安

今日先見到份報道話下年嫁鄧智偉雖然唔知真唔真，但佢真係唔係d咁嘅人

高ling 你好

高ling 我點先可以追到你

連登絲打

覺得你細佬有冇j過你

希望你加油

呢d角色, 無乜發揮機會, 不過都要做好自己

出現了

係呀！口才唔叻

捧楊明同高ling您做營幕情侶

可唔可以講多少少佢拍劇嗰時係點

無錯

你好

😍😍😍😍hello !!! 咁夜仲唔瞓

唔會

唉
有人放咗高ling打j片
我j定唔j好

正皮 唔j
負皮 j

我要訓啦 聽朝做嘢

有啲肉地先正

你騎劫咗個post

楊明私底下性格點？

今晚見你兜巴星佢唔俾佢講野，場戲好正

有時覺得做而家藝人, 好無耐, 因為cctvb衰落
好難出到經典角色
無乜發揮

覆埋#573

早抖下次有緣再見

高ling你個帳號public左
有時得閒睇到其他post會唔會手痕好想覆

下次再見到高ling一定要影相

晚安

祝你事業順利

高ling good night 要返去陪老婆啦

講笑

J得唔好「sai」

so good！

佢都係我女神
佢無做之後我都無點睇tvb
你其實係咪仲係tvb?

屌

好玩得

追晒成個post
仲未訓既

個post 比本人騎挾變你問我答
btw
而家套9點半on99 又幾好睇
唔出街就開電視支持你

細粒姐 好多藝員都好瘦

三㨂一做男朋友
楊明 6永 定德斌

反cup
笑撚死

咁多人負皮

我找唔找數好

認真提你
如果傳媒或人地問你政治既野，迴避唔好答

一係得罪正苦/cctvb/建制派
一係得罪觀眾

香港人小氣，得罪邊個都唔好

無人記得樓主

點睇逃犯條例？

原來高ling真人咁幽默

連登仔最鍾意走數

高ling我宜家開始中意你了

TVB咁撚7仆街 ，高小姐早走早著，無謂浪費青春時間。你值得更好

高ling 咁正都話唔正
啲人盲嫁！？
Btw 你eq 好好，即刻加勁多分

講真，有人話拎你啲相或片黎打j，你會有咩感覺

找唔找數好

不如你靜啦 on9當有趣

高ling騎劫post又成功

做咗藝人就需要一定社會責任，希望高海寧小姐見到會覆一覆，盡一點社會責任。麻煩曬

笑what

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

高ling高ling

高海寧真係好樣衰個樣好怪
都唔知點解啲人捧到女神咁

愛上了高海寧怎麼辦

屌你老母

不嬲都整係覺得你冇樣 冇演技 有身材 未係反感 但係講真冇咩好感
其實你上連登 係對你改觀左 至少你夠膽
再睇你reply同留言 覺得你係貼地 知自己既優點同缺點 而且態度係謙虛 唔理你扮定係真 至少你肯扮 都要比返credit你

套戲林秀怡做得比你好 不過你都唔叫差 加油努力

高ling好正wo

利伸我老婆

高long hello
可唔可以同小妹做個朋友

其實大家都係見到明星上連登好好奇啫，大家都客客氣氣咁支持下，鼓勵下，高海寧自己都知自己咩事，我都唔講太白，只係希望高海寧繼續堅持加油，留係TVB呢D垃圾地方只會浪費時間，去其他平台發展好過。

高LING 中學時期係咪都係咁高?

扮咩高ling ar 好開心咩

Goodnight 高ling

高ling早啲訓

前排連登仔都屌緊大陸出世但講純正廣東話嘅香港人 又屌曬全港身分證R字頭嘅人
真心想知唔係香港出世嘅高ling你點睇而家上連登驚唔驚俾人標籤新移民大陸妹

有時觀眾都會睇到悶
又係呢幾個演員
悶唔悶

如果高海寧完咗約
睇有冇機會再進修
好似法拉咁

起碼見到一個新嘅境象
唔比自己停留

好過一直拍一D師奶冇營養嘅劇
將你嘅努力放去更值得嘅地方

真

法拉算係好成功轉型
仲要進軍國際

樓豬呢？
變左高ling打氣區喎，有冇咩發表下

係，起碼唔比自己停，
唔係要高海寧同法拉比
而係想高海寧諗下
到底「演技」對你黎講係咩？

2008年入行到依家
仲有人講胸大冇演技
咁會唔會係咩原因出現左問題？

發揮唔到/公司限定左形象/自己努力？
我相信高海寧都唔想比人記得對胸
想比人見到自己努力

但留係TVB十年有多
有自己代表作好似仲有距離

咁不如諗下日後嘅路
而唔係再停留呢D師奶劇，活係自己世界
望下出面，再進修

你停留左十年，係時候要出去提升自己
到時候就有人記得高海寧嘅作品，而唔係外表。

一野推到上熱門

上連登只係顯得你親民左，最後吸引觀眾都係要靠你演技，而唔淨只公關技倆

聽講高ling你高中時俾人話好串唔so人喎
有冇咩回應呢？

高ling唔洗訓咁

高寧你對上一次痾屎係幾時？

高ling唔使擔心啲連燈仔講乜㗎
連燈不嬲逢紅必反

高ling都覆得幾密

高ling我愛你

通常香港人中意睇嘅都係啲眉清目秀，典型靚女
好似余詩曼/朱茵/趙敏(陳鈺琪)嗰種乾乾淨淨嘅樣
但高海寧一黎面型怪，五官特別係隻眼睇落好腫，好難有觀眾緣
不過勝在佢性格唔太西

高ling你好

怪物咁既樣都有市場好奇怪

高ling TVB邊個最靚仔靚女

矮ling同你熟唔熟？

我係c打啊,我覺得你呢套劇有主角樣左好多!加油!
同埋可唔可以教下護膚?
今日上youtube見到你訪問話同班C奶做gym
你身材好好啊..Hope你可以多d分享下點護膚同keep住個身型咁好

又細到大睇佢都覺得佢勁正喎記得n年前唔知邊套劇佢bikini show腳曬太陽（好似係唔知點解有任務在身要吸引某個男人注意）正到嘔

高ling有冇考慮SheShe

高Ling~~~~

本身諗住走數
不過見到啲人仲繼續投票就咁走好似唔太好
決定找數了

Jed with thanks, 高ling

其實唔只依套，賭城群英會 同 愛情食物鏈
都可以見到高ling
可見佢唔只可以行性感

J完高ling之後，唔知點解有個想法
法政先鋒4因為安心事件要擱置重拍
睇返啲選角其實覺得麻麻

既然係咁，高Ling不如試吓向法政4編劇爭取個女法醫嘅角色嚟做
之前有巴絲話高Ling似啲cool嘅冰山美人

高Ling一開始可以做個高冷嘅女法醫：
唔多同人交流、但做事細心謹慎
然後漸漸比男角色嘅誠意打動(搭條感情線落去)
慢慢對人熱情返
用氣質做賣點

如果高Ling覺得唔錯，不如試吓真係去爭取個角色
靠法政4令自己事業更上一層樓

希望到時可以見到你

高ling聽日Dayoff
可以玩到咁夜

屌 諗起以前江華真名上高登

咁點保持精神 皮膚仲咁好 有冇保持精力嘅貼士可以share

慘
加油

(非歧視)
好有係屯門公園聊呀伯果啲公新移民feel

高寧比個笑笑我ok?

正，我係女仔都好鍾意你

變左真高ling你問我答

其實係咪PR嚟

幫佢p左個淚袋，個鼻短返少少，臉型圓返d長返d下巴多爆滿d
睇其實舒服好多

平時個個 saw saw saw ，宜家真人上到嚟全部

吓，套《婚姻合伙人》既劇情一般啦，最憎高ling既角色…
至於選角方面，就不予置評

可以過荷里活發展，接拍恐懼鬥室一定大紅

睇咗好多集婚姻合伙人
都ok呀 加油！

高ling係咪同鄧智偉結婚

呢度巴打唔知高ling上連登，高ling就寸人唔睇新聞
大佬呀呢排逃犯條例咁緊張，邊個得閒睇啲芝麻綠豆娛樂版呀
點知高ling自己連6月9咩事都唔知，睇嚟佢自己先係唔睇新聞
我唔會期望一個藝人，仲要係tvb嘅，出嚟遊行或者表態回應呢件事，知你地有難處
但希望你地至少暗地裡都關心下件事，睇下新聞睇下社會發生咩事啦
藝人成日上大陸做野，唔好以為送中真係唔關你地事啦

真人幾靚女 又高又白個樣唔差
不過
睇埋啲垃圾tvb 就收皮啦仲串柒柒

高寧bb加油呀

高寧 好想多啲喺電視見到你演出

想溝 點埋手好

高ling可摸以同我say個hi?

平心而論 高Ling真係唔靚

比人講中咗

可能佢係想扮唔知hea走呢條問題姐,咁認真做乜

做藝人唔可以表態大家心照啦,冇成日衝出黎9up奶共嘅藝人已經get到佢地咩立場,唔使下下畫出腸嘅

不嬲 邊似果個滅音post

連登仔做鍵盤戰士都唔合格

你有冇去過
我番夜校去見到既都四五十

我愛高寧
睇左加蔥條片先知你真人上連登咁堅

我用推理法答你
即使冇證據

做得演藝 娛樂圈
唔多唔少俾人感覺都貪幕虛榮
而貪幕虛榮得當然拜金
而擇偶條件當然係溝有錢仔/靚仔優先 一係有錢洗一係有得威 大家都知tvb 人工幾「高」 唔補貼下點做

唔係話冇特殊例子
就好似愛蓮說文中
「出淤泥而不染，濯清漣而不妖」
又有幾多個 唔怪得樓上咁睇

肉酸到 係度曲線推劇

跟本就冇人用

怎樣的觀眾造就怎樣的藝人

食得咁偏

認同

真係好樣衰

我懷疑你有冇出過街

睇連登仔互咬先係樂事

呢d樣先好屌 仲要大波白滑 唔撚識野

成功 邊撚度成功 睇過

睇完加蔥條片真係覺得高Ling好正

當年佢入唔到三甲
我個人覺得比較可惜
但果陣無綫慣例冇三甲既先重點培養去拍戲

真係胸襟廣闊

高拎

樓上成大堆cctvb觀眾
之前點屌點屌個垃圾台
過一排咪追返
我睇詭探都唔會睇呢套師奶劇

即係啲戲好假
Suppose要多表情但佢又冇咩表情
或者個表情唔到位咁

巴打識玩
一句就要人露底

點解同Ali bb 咁friend ?

連登仔
網絡：好樣衰呀
真人：好正呀

自抽埋

我覺得佢做主持好d

呢隻高ling真係好貼地
我鍾意

無幫診驚危險
間唔中見到有後生既啦
你去當鋪個位
會有七日鮮睇運氣
不過呢d好危險唔敢

痴撚線

如果面對面咁同條女講我j緊你邊度邊度，j緊你幾時拍既片，j完一地都係之類，衰撚硬性搔擾

完全唔明點解問得出口

以前已經覺得高ling幾好，飲食節目好肯去食野
聽講好多藝人都係食少少就吐左佢

之後無耐勁多人都話佢樣衰又盛，又話似jigsaw，佢都冇點反擊，eq好高
之後個海洋公園哈佬喂搵佢扮jigsaw，真係好玩得

我諗冇乜藝人可以咁樣用負面評價黎玩番自己
佢係其中一個我幾欣賞既藝人

遠睇

有時近鏡

高ling好撚正

關個鼻咩事，係對眼
成個紙札公仔咁，好恐怖

作為一個藝人，唔係唔關心時事！只係作為公眾人物，需要係公眾場合慎言慎行！咁你教我對於呢種敏感嘅話題，我要點樣答先至可以符合晒所有人心中嘅標準答案？每個人看待每件事，都有自己既個人睇法，咁你又何必要我喺呢度公開我嘅看法俾人公審呢？
咁樣擺我上檯，you bad bad！

你係咪真係姓高 定藝名

唔使理佢啦高ling 無義務要答佢

我絲黎 高寧我幾中意你嫁
都幾中意睇你做戲

唔知點解寧願睇你都唔想睇翠如 ali fyy 個堆人
但呢幾年真係少開電視
上面講個堆人一見到會轉台或者走入房
見係你反而會睇一睇

高Ling 食左早餐未

Agree....

係

高ling你好
好少有藝人咁親民用真身上連登同人傾計，
連登仔口臭唔洗上心，加油

初代老屎忽連登仔表示好欣賞高Ling你!
高EQ真係唔係個個都得
我已經好耐無開電視 前日都特登開黎睇下你段劇
係唔錯! 加油!

撐you
從你立場 做藝人都有將政治立場保密既權利 正如可以保密投票俾邊個一樣
何況 藝人就係要努力爭取最廣最多既大眾支持
無論你答咩 一係連登公審你 一係babykingdom公審你
冇意思

高Ling
點解你咁正既？

食煙既、不了

連登仔見到真人覆又縮沙

原來高ling得32歲

笑左，成個post比高ling騎劫左

喂我撐你架

唔好理d連登仔得把口
加油呀

細個覺得高ling淨係識靠個胸所以唔鐘意佢
但近幾年開始收埋個胸 努力拍戲
見到佢嘅演技都進步咗
之後就開始幾欣賞佢
雖然佢依家做戲都唔係話超好睇
但當一個藝人肯努力磨練演技時
作為觀眾會睇到你嘅改變同開始留意你

高ling好想奶你對腳

Koling EQ有無200

唔好呀 唔好污染ALI BB

身材唔錯又玩得，好過平時啲港女講兩句就嬲

咁同紅衛軍有乜分別？

點會？我做社長、學生會副會長，點會唔so人wow？

答得好妙
you good good

高ling早晨，今日早餐食左咩呀？

想問下高ling平時會點keep fit?
都係做運動??飲食上有冇咩特別?

識人識佢未出道讀書果時
幾有自信

人好似冇乜嘢

其實都係得閒做下gym，敷下mask，做下facial咁lor

好似無咩market

邊有得我話想做咩角色就有得做呀？

高手！

社長你好
望社社員路過支持

波大遮三醜

但都唔可以以偏概全架！

逼人歸邊
如果唔係同路人就批鬥
呢招真係好垃圾

琴日臨瞓前睇到你係咁覆po覆到我瞓左
今朝一返工上連登又見到你係咁覆po
覺得自己好幸福

多謝你既欣賞

高ling有冇話鍾意咩車/dream car?

真名

高LING你呢套做得幾好呀
支持你,繼續努力

佢地都好努力架！

未，趕做野！好肚餓呀！

你好呀 高ling.
我鍾意微胖女

高ling而家拍緊咩戲呀？

做野都上連登
咁勤力

搞咩今日咁得閒上嚟

呢套野無乜點賣弄身材啵。。。你無野呀？

屌你老母，望下自己個樣先好批評人哋

Jigsaw

高Ling你好 我係一隻壞左既老鼠

Koling真人入到黎，樓主即刻深潛

掉轉黎諗，唔夠好代表仲有空間進步，可以有更一步成長。

高寧你好
雖然唔睇tvb，但係好支持你

推
唔係話想搞批鬥真心想知高ling點睇
唔好skip我

建議大家關心逃犯條例既唔好再做D令人反感既事
你可以係度呼籲叫人6月9號出黎遊行反對逃犯條例
但你咁樣逼問人 即係同台灣藝人上中國節目
D大陸人問台灣藝人係咪中國人一樣
答係又死 答唔係又死

其實好多都好好人！比我預期中nice！

開國功臣... haha

使鬼理佢，條友個個版都貼
搞到神憎鬼厭

高Ling 加油呀

高ling真係好醒
由睇飲食節目
已經見到口才同其他嘉賓有別

覆到宜家
幾時約連登仔去金鐘麥當勞影相

高ling我之前公事上同你合作過，睇到你對工作嘅熱誠，不過係個人傻傻地

嗰陣睇森美旅行團
雖然唔係是非精所以真係冇咁熟
但係食評方面真係形容得好好 唔係淨係得好食唔好食
係咪因為鐘意食

算撚數啦facebook/ig 都share哂
jigsaw 著撚住泳衣 係架車拋黎拋去嗰幕
屌你佢一定係演技派啦果然係睇tvb 傻仔

微辣訪問

高LING今日邊度開工

下，我覺得佢幾好呀，睇佢做d綜藝節目覺得佢份人應該唔錯

高ling 可唔可以同我say個hi

垃圾
話你呀

睇呢個post先知高ling真身上連登

唔通要切撚左對波咩on9仔

即時諗起胡杏兒幫自己姐夫助選區議員，佢企出黎話係為親情，話唔通家姐同姐夫叫到托手肘? 但由於姐夫係民建聯成員，所以胡杏兒即時被批鬥。

高 ling 幾時自己開一個你問我答 post

變左你問我答

同你講都哂鳩氣

高ling係咪美斯fans 見你睇歐聯果日好開心

唔露波其實無賣點

高ling個樣著衫唔多掂

但除晒衫又幾順眼

邊有整容呀？讀書時期已經係咁嘅樣，佢化淡妝仲好過濃妝。

高ling好有心做藝人都咁得閒覆機
支持

上左新聞啦柒頭 你就最撚醒啦

係 但好難令人覺得你冇可疑
估唔到你覆我

我之前番佐敦夜校
一星期番三日都見唔到
邊有後生做企街嫁
要做都做ptgf la
摸下手仔睇下戲就幾千

痴線 人地好心上黎覆下你地 又問政治野 係咪想搞到無藝人上黎答野？

靚女唔計啦

冇,我只要唔係忙緊從來都唔會縮

人地平時係點你隔住個MON就見到咩
傻仔

高ling會唔會轉食Iqos 無咁傷 又無煙味

藝員黎講唔算靚但都唔係好差姐！反而我覺得koling無乜負面新聞 唔會特別對佢反感

係,依套我屋企長開電視先間中望下
係6WING條女先賣身材
高LING唔覺有

高擰....其實象鼻果張都好好J

有冇照鏡同睇銀行簿既習慣

下我屌到佢開花都仲得

高ling 我想約你食M記

雖然唔睇tvb但都撐koling
我愛你

咁睇好正

高寧住邊度？

咪臭係 人地唔唱紅咪得囉 一定要表態架咩on9

有冇後悔過以前賣身材
搞到冇人都留意落你嘅能力度

高ling好正幾時留番長頭髮呀？
平時拍戲咁辛苦 究竟點keep身材
好難得高得黎有胸有腿仲要有腰！！
利申 我係絲打黎㗎I love you

我個fd係你fans,好鬼鍾意你
佢話我知...原來我同你同年同月同日生日
仲有...會考同你同分

女朋友以前喺後台service 過高ling一次
話高ling好高竇
十問九唔應仲要擺款咁
搞到我乜入面覺得你好臭串
但今次睇連登又唔覺
其實你係咪純粹聽唔到/累咋？

咁撚正都話唔靚

對唔住,未睇先彈
係公司睇到>>咁岩俾同事睇到>

隔住個MON WO
點講都得啦

高ling今次上連登真係對佢完全改觀
先唔講佢對答如流又玩得eq又高
其實高ling (同秀怡)上連登最主要都係想幫套劇宣傳
自己套劇做左倉底貨咁耐終於重見天日
仲要未播就已經出定白色強人宣傳咁唔受重視
完全感覺到佢地幾咁希望套劇有好成績唔好衰俾人睇
而又為左套劇幾咁落力去宣傳
連連登呢d咁多仆街仔的地方都照上
淨係呢份努力，責任感同對工作的尊重
以後唔好再以為人地淨係靠個樣靠身材搵食

如果唔係安心事件
套婚姻合伙人都可能變倉底
揚明好撚過張振朗啦
高寧好過黃心穎啦

連登咁多人睇住
梗係扮曬野啦

我成日因爲鐘意高ling 比身邊既人笑 品味差 審美眼觀

高ling堅nice
有次係機場見佢係旁邊counter等checkin問佢可唔可以影相佢笑笑口話ok

除左高LING,有冇低LING

上`連登唔好理連登仔
你叫人咁做同共林鄭之流有乜分別

高ling好正
我鐘意個個女仔有d似你

講就推劇 咁你咩都唔好講啦 陣間你老漢推埋車添呀
傻撚仔

我唔會

好少咁撚憎一個女人

比你騎一世都可以

你先啦 做例子

我愛你呀！

坤哥首mv 4:35

打打氣

唔撚係本尊上連登呀嘛？！

相信好多兒登仔都唔係好識咩係 不當二分

佢地個世界只有 偏激既正同反

見過真人一次，望落比係電視睇更加高瘦
同埋樣好過電視睇

He Bad Bad

高ling唔洗咁上心

開心同投入去拍多啲新戲比我哋睇

法官大人
你屌埋我果份

佢隆胸
你可以隆翻個，自己揸

@samkoling
戀愛了

高ling好靚女

早知早多幾年出世同高ling 做同學仔

同事個樣：

經理人會唔會可以幫幫手

有排俾人講

高ling好過好多人啦

真人有有連登ac完全估唔到

Btw I want play the game with u

對仔同對女會同一個態度:?

老闆個樣：

大老闆坐我樓上唔會見到

老細見你上連登同連登仔9up都唔開迫迫channel live會唔會屌

其實佢都好努力
起碼唔造作吖

通風報信

高ling我男朋友好鐘意你架

中肯

入左行之後無晒自信

hi！haha... 咸豐年間既事啦！

我鍾意復古車，可惜香港好難搵！搵到都好難養！

今朝等緊做野

同鄧智偉拍緊拖?

Hi 高ling
第一次發問 有冇睇新倚天？ 覺得點

新聞都出左好多年喇喎

雜誌封面咁寫

高寧高寧
我愛你！
高寧高寧
支持你！

好鐘意佢成個身材

當年佢有條浸溫泉節目，我同班fd係酒樓打緊邊爐，全間酒樓望到實

支持高ling
想知你平時鐘意聽咩歌

當年打打下邊爐爭啲變打飛機

感謝祭

而家眼唔眼瞓?日日兩三個鐘點頂?之前做臨記連續兩日返17，8個鐘都眼瞓到不斷恰眼瞓

笑撚到仆街 好想知你咩感受 係咪好爽 有人J你

痴撚線真係我近年最喜愛的女星

好撚正，當年拍絕代商驕都好鐘意睇佢

嘩 真係高海寧

其實我覺得你好靚好有女人味架
仲要上連登覆post好貼地
咪俾班連登仔講幾句saw影響到
俾心機做戲！

如果唔係呢行做，會入邊行？

咁高會唔會俾同學杯?

樓豬去咗邊

高Ling 高Ling,每次見到你啲J 圖腦都諗起呢段潮文，sor

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔係MK喎係韓星啊

可唔可以同我say個hi啊

我的天啊，仲好睇過av，成條片得條溝

嚇走咗高ling

啲泥有加強效果

好想中個頭埋去

想屌

完全屌打其他女星

無人想知

樓主縮返入佢老母個肚度

屌我唔信你地冇咁諗

高、有啲學歷、大波

高ling 新會員要自貼連id喎 識唔識規矩

J會有既
不過又未去到邊潮文咁癡線
迫人食返自己啲屎

一見到佢 唔好意思 我會立刻諗起SAW
唉海洋公園

屌打全港

見到高ling唔係諗起浸溫泉既全部都係基佬

咁又係，睇返中下段原來咁撚癲

呢段潮文比我嘅印象係頭幾句果種"渴望"同埋"狂暴"

ali no ball不是我杯茶了

唔識貨
等我嚟

高ling交俾我ok？

樓主識玩，標題打高海寧，引koling 入post

心諗做咩個post可以就爆，
原來真人黎左

真係真人咩？

高ling你個胸有無自出道以黎因為工作壓大力同埋瘦而減細左？定係都係咁既size

點解要咁做...
佢係訪問不下一次承認 連係加蔥個channel都承認係本人都唔夠?

咁講啫
佢po唔po都得

高ling有冇睇過依張圖?

btw admin解鎖1001 唔該

想問下高ling有冇收過d富豪飯局既邀請？

你問緊今日

問緊佢有冇曾經收過邀請

根本就正 成日俾波你睇仲多多要求

有啲似陳瀅+莊思敏

唔好意思各位，我係高海寧嘅經理人，高海寧唔會再作出任何回答，希望各位見諒

上左電台 口水

巴打意思係一撚定有
今日有無就有商量價值

上連登年資少 get唔到

高ling好正喎
好有女人味

痴撚線

係西沙見過佢同馬明
真人靚過上鏡

高拿而家上緊口水多過浪花，原來佢唔知tvb點計人工

果陣真係覺得高Ling bb你應該攞港姐冠軍
點知連3甲都冇，心都痛
好在果屆港姐最入屋都係你
證明我冇睇錯人

堅定流

收皮啦你

高玲係咪由細到大都有小小痴脷根？？？

有無諗過係到招親

其實我真係諗唔到後台有咩需要人service？
我地出去做野不嬲都有經理人跟，做野前後台會有production house既PR黎briefing，而我一定會好仔細聽佢講野，因為係陣間既工作內容！所以我真係諗唔到你指既係咩工作可以係後台接觸我，而我又十問九唔應！

高寧係咪即刻計下D 糧

高ling 長頭髮會好睇好多

佢把聲麻麻地 有無人覺

高ling唔好嬲😅
啱聽味覆
唔啱聽未算lol

話晒自己第一套擔正，我已經做晒我可以諗到既任何宣傳，都係希望多d人支持我地套劇！但黎呢度傾計係一個意外，只係因為見到好多comment好想覆！其實我覺得我做幾多訪問都好，你地都未必睇到，反而咁樣回應，黎得更直接！

Btw ko ling今日咁快覆

好對唔住你

呢個就似我性格啦

就黎1001喇 唔捨得高ling

高ling近排有咩新戲拍

我個人覺得身材重要d
個樣都幾好，貼地look 加胸大身材好
我覺得正架

高寧加油呀

呢句對白成日係街聽到... 真係好難俾反應

慣咗

love u too

高寧得閒開下post啦支持你

同佢講，我麻甩仔一個，你男朋友gay架？

Billie Eilish、Lord....

高ling高ling
覆吓#969

多謝你啦...

同學好愛我架

高ling記住計人工 頭先有睇你訪問
重播好似要有903id club account先得 因為ig同fb live都好似無留底 試下問下商台d friend
BTW 希望你愈來愈進步 欣賞你謙卑學習既態度！
你會唔會睇ig direct同ig post既留言架？

so 連登....

有冇整過容?

高ling 加油 拍多啲好戲！

好舊la篇文

唔覺有
簡x兒嗰啲就...

實際數字係17幾？

識親姓高既人都好高
有見過姓高既矮人

你揀男友有咩條件呀高ling

流

唔係！我講野好清晰架！不過依家cool 緊牙

好想同你做愛呀

我仲記得我同另外兩個同學排隊搵無影

點解高ling 咁得閒

留緊

返屋企打飛機啦屌你老母

1001 高海寧 支持你 加油拍多啲好戲